c17到香港機場

#香港國際機場 (HKG) 無緣無故有屬於 #美軍 的 #C17 運輸機到來，她由 #嘉手納空軍基地 (#DNA) 飛抵香港。

#美國駐香港總領事館 已經將非必要職員撤走，在敏感時刻忽然有美軍運輸機到港，會運軍需品到香港，還是運走敏感資料離開香港？

-📸: OpenADSB

-
希望大家支持不受干預之寫作平台，去 #Patreon 收看更多帖文！
Patreon:

圖同source ?

真係有
喺HKG停咗兩個半鐘到就再飛咗去馬尼拉，然後先至返去嘉手納